有冇手足睇完TVB後覺得全世界都立立亂 中國就樣樣都好

今日做節d親戚黎哂
佢地開左部已經封左好耐塵既電視

由新聞開始 真係個個節目 句句都唔岩聽 句句都銀耳

美國槍擊
日本搶劫
英國強姦
法國黃背心
德國回豬殺人
澳洲悉尼山火持續
新西蘭火山爆發

好多藍絲話全部都係美國搞事

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

維尼食蜜糖

睇唔到人地政府有改革

How dare you

全球碳放最大之一既美國.
屌咁最大係邊個

中國

我係中國人

藍絲最鐘意話搞民主咪會咁樣囉 好似起座野都搞咁耐 曬晒時間 睇下中國就唔同啦 話起就起啦

但中國人口係美國3倍

支那就一定正面野 宣傳大灣區

美國近廿年跌 支那升

由啲藍絲圍爐取暖
開左一陣睇，無廣告喇喎
睇佢捱得幾耐

中國係發展中國家
唔可以同美國比

美國年年減 覺得個協議本身唔公平先退

廣東茂名嗰單警民衝突一隻字都冇講過啦

trump:us are developing too

tvb新聞流程表:
屌柒示威 -> 中共語錄 -> 大灣區好正啊 -> 世界各地天災人禍

英國退歐意大利示威亂國 美國政府停擺 = 垃圾西方

英國又脫歐
智利又示威衝突
美國邊度又風災
日本邊度又地震
到中國就邊度好人好事 經濟點樣強大 邊度超越香港
中國或成最大贏家

屌
咪同大陸新聞聯播一鳩樣lor
黨媒預咗

頭先喺街食飯聽到

好似講到日本大地震係天罰咁?